努力

奴
力

力

累了

Ok

努力?
不了